l'idée c'est de pouvoir modifier la pages HTML de ce REPO dans un premier temps et de voir le
resultat sur GITLAB Pages.

Ensuite récupérer une autre template, pour faire une landing Pages. 
Et sur Victor je vais utiliser VisualCode.

Avantage de ce REPO, il possède:  
* un YAML
* le CSS et JS de bootStrap
* on peut trouver tout un tas de templates https://startbootstrap.com/templates
* Je tente de copier le template Freelance Portfolio et de me l'approprier
* Autre avantage c'est que les template sur Startbootstrap sont modifiable en ligne avec un éditeur particulier : builder
* Un éditeur d'avantar : getavataaars.com
* Travailler direct dans le template, c'est bien pour le FUN mais je vais faire plus avec le Builder. Bon celui ci a un peu de mal à fonctionner avec FFX.
* On va continuer sur une branche DEV
* --------------